有無人覺得黑警轉左戰術 佢係想多角度大量捉人！

如題 有無人明我講咩

但班狗又睇緊我呢個post死全家啦屌

求幫推

最新post 睇得清楚d + 加左明天有義士再審係頂！(極正經)(請推至長期置頂)被捕義士進程，一個也不能少不只是口號！！

明, 佢地轉玩幾team同時跑唔同方向

同埋想上下左右包抄

阿小弟 你又扮女人？
點都好 推一推先

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推

咩小弟 我是小妹！
但真係覺得需要拆一拆 一個都唔想比黑警捉到

小妹一推

今日個乜鳩協會都話檢討驅散為主嘅策略

荃灣俾人打到開槍，佢地應該好谷

班狗最中意將情緒發洩係工作上

ssp 一男一女

其實我覺得街坊可以每晚收完工，返自己個區叫口號，班狗一黎就散食完飯或糖水，見班差佬散曬又再出過黎，不停咁做只要班狗一散我地就出返黎，然後每晚遍地開花，不停咁消耗班狗精神同體力

自然反應喎

黑警要集結足夠多，先可以做到圍捕效果

今晚SSP 仲要收埋速龍係橫街窄巷，同防暴分開擺

所以撚一陣就好走啦，賴死係度包抄就無得走

平日真係唔好戀戰